除非特別准許 被釘牌教師終身不得到校園票站投票

Cls

twitter

CLS

咁都唔算侵犯人權？

剝削政治權利終身

痴撚線 咁樣就抹殺咗一個人

即係奪去公民投票權

加速緊

咁都得？

乜能野規矩？

如果真係入咗校園邊個知，唔通保安逐個查?

依家香港變成咁

CLS 同仔女去見家長都唔比？？？？？

違反人權法

689加保蝗党搞嘅紅衛兵

唔係知唔知 捉唔捉到既問題，而係唔gur佢擺到明打壓香港教育界

ON9

同禁制令一樣原理
無事無幹咪無嘢
俾人周到就一身蟻

本身條例應該係針對戀童老師用，落入中共手中就

投票關你乜事？

痴線架？

CLS講到佢係殺人犯定係生化武器?
邊個比佢定

ON99

等同。
以前文化大革命香港逃過一劫，依家受番晒。

見到交叉嗰三句，
唔知以為佢係殺人狂，定恐怖分子

Pushhhhh

哩壇嘢連法庭都唔駛上
佢講完就係

ｃｌｓ

有冇人幫佢企出黎?

係香港仲有咩人權可言
特權就有

cls

又有彈藥俾外國勢力, 潤紅真係蠢

戇撚鳩關投票乜撚野事？咁樣去限制投票權？

冚家產

幫仔女 in 學校都唔得

投票站唔係學校咪入得囉

咁都唔JR？

痴線

近乎公民權利無晒

律政司表示

A

Twitter啦
屌真你cls
非禮強姦班教畜都冇禁止入校園

有指定票站㗎
你估自己有得揀去邊個呀

楊狗雄都係恐怖份子 用另一種方式恐怖襲擊市民

班官違反基本法已經係日常

我知，我只係想表達佢投唔到票係因為如果學校做左票站，佢就唔入得去投票。

根本唔make sense

教育局憑咩有咁既權利？
好似越曬權喎

同殖民地惡法一樣
以前係擺設
而家用來對付香港人

直情係違憲

做乜撚野啊依家

教人認識基本法居然係專業失德

方向爭D 應該係用呢個試完水溫之後又上鋼上線到發牌制度

即係你一係入共黨一係唔係人 慘過返大陸

移民算啦

𨳒你老母楊潤雄

違反左有咩後果？

有權用盡

老師唔團結搞工業行動既話，其實外人真係好難做d咩

推

係咩理由先，有冇得JR 呢d咁on9既野

學生罷課未？

學校都唔入得
唔講以為強姦咗一百幾十個學生

JR最大機會就係等翻一兩年先開審，件事熱度過曬，然後個官判你輸，然後輸埋訟費
呢單野要拆既唯一方法就係教育界搞工業行動（唔一定即刻就罷工，工業行動有好多種），其他方法都係徒勞

支那極權

我以為條友犯左兒童色情罪

不如判即時離墒
唔準做香港人

On lun79

仆街狗官

佢依家哩壇嘢有法律效力咩

暴動之類啦

帶埋仔女去英美啦，香港仲有得玩？

CLS
呀楊潤紅你兩個賤種仔係美國定澳洲讀緊書話？

刑事犯都得
釘牌反而唔得

JR 律政司冇得介入

文革

有，佢用教育條例黎釘牌，係有法律效力
理論上可以向行政長官上訴教育局長既決定，但呢個根本曬時間
又或者向高院提出司法覆核(JR)，呢個有些微機會既，但一般都等一兩年先會開審，同埋輸既機會好大，而且件事既熱度一早過曬

其實佢咁樣已經符合政治庇護嘅條件

當左係咩

變相判埋仔女

人大釋法

如果有宗教信仰，咁畀唔畀佢星期日去喺學校入面嘅教堂？

教育局有咩權咁做？！

教育界工業行動係唯一可行辦法
可惜教協選擇眾籌JR

放心，教育局長一定會批佢去票站投票
佢會出approval letter比呢位教師
佢食唔起呢隻鑊

唔得

理 L你咩
JR一了百了 d

然而香港再沒有選舉

黑人問號，癲到咁

所以佢打壓教育界打壓得咁輕鬆

寫明常任秘書長係有咁嘅權力所以釘牌真係極嚴重懲罰

JR慢慢等一兩年，然後輸左官司兼輸訟費，係依家香港既「港式法治」下，我見唔到JR有幾咩機會會成功
教育界唔團結搞工業行動就冇辦法

無錯，全港人都已被DQ

講到香港重有得投票咁

教育條例真係寫明左，教育局係教育範疇到真係至高無上

政治疪護啦

放心，一定有

真係痴撚線 屌

吓?
可以咁嘅咩？
普通人都可以隨意番母校啦！只要母校俾.
學校投票站係投票權嚟。

港共完全痴左線。

edb 憑咩咁樣限制人地自由？好大嘅官威

港共曱甴集團

痴撚線

嬲到仆街

推 cls

痴撚咗線

唔知以為性騷擾罪行

好恐怖

push la diu

CLS!

屌佢老母

笑撚死 國際化城市

cls on99

Cls push

屌 cls

屌啊，香港真係沒落了

冇事
大家打句好嬲之後繼續如常生活

基本法

笑話嚟

黐撚線

中國香港

做多咗啦楊潤鳩 cls

焚書坑儒！
鬥死知識份子！

教育局可以唔比人投票？

仲重罰過非禮學生啲禽獸 港共

好嬲呀

仲衰撚過文革

教畜又然

做校工入唔入得

使唔使打靶呀？

推
好撚痴線

屌 文化大革命

如果依件事香港人都無反應既話
香港就真係玩完
下一代收得皮

cls
就黎到我地自己架啦

痴9線

文革！！！！！！

人權

好嬲呀 食黃店 睇報紙 聽日繼續準時返工
聽政府話 戴口罩！！yeahhhhhhh

強姦犯都冇咁嚴苛

打壓無極限

其實變相有難民資格

用個人身份進入校園?

嘩！

每日發生既野都好似叫我快啲移民咁

屌你老母 文革啊？

下一步係咪國安法拉埋

手足快走

違反咁點？刑事？

咁做保姆車保母得唔得？

票都唔撚俾投？
俾你開咗先例咪遲啲好多老師都唔投得？

琴日仲有班仆街黃屍幫政府用限聚令捉班酒店女

又贏了

剝奪投票權？

On9
下一步係唔準接近中學以下嘅學生？

On9

不如直接叫佢街都唔好出啦

點解咁on9都有

癡撚線，又搞我地手足

偽政府
直接啲

屠殺香港人
包保領功

剝奪政治權利終身

佢想考DSE咁點算?

cls
好L慘囉 搵佢嚟開刀

On9
成個政府 又驚個教師 又驚Lunch哥 究竟幾廢先會出呢啲規矩

仲唔罷課？
屌你老母 咁仲有人權？
遲下係連登講句香港獨立
之後係咪成世唔比上網

其實呢啲政治迫害可唔可以去外國尋求庇護？

有咩法律效力？

港共死全家

有立法咩？教署無權

人地喺外國好安全
真係冇辦法

醫生比人釘牌係咪唔可以去診所/醫院? 律師比人釘牌唔可再到法院?

ON79

第三項規矩係咪港英時代已經有？咁咁啱個選區如果係起學校咁就變成唔使投票

條撚樣唔批又如撚何 晏d就大波驊出嚟話教師違反國安法

Wtf CLS!!???

Ching你係咪未投過票

應該大多數選區都係學校做投票站

睇邊個律師

姓何果個殺人都得

現時《教育條例》規定教師註冊的懲處，只有取消註冊的「釘牌」，屬終身安排，並無「停牌」機制。教師被取消註冊後將被禁止進入全港學校，連子女家長日、母校舊生會活動、到大學進修，以至前往校舍內的票站投票，均須徵得教育局常任秘書長的書面批准。
好恐怖

OnL9

坐監都投到票 憑咩唔俾佢入學校投票？ CLS

共產黨真係好撚乞人憎 一係冇咗呢條法例戀童癖教師猖獗 一係就直接打壓你嘅自由

大罪過掟動物落街同搞細路

做乜鳩

楊潤雄你做初一，我就做十五。希望各位跟住我一齊舉報條仆街違反國安法，指佢送子女去澳洲讀書係勾結澳洲港獨及反華勢力。

呢個係法庭禁制令定咩??

咁大學進修呢？

離晒大譜 ~~ 要集氣幫這位教師 ~~~~

真係好撚黑人憎

onlun9

乜撚野事

唔比去校友活動同投票係咩事
如果佢有仔女 咁係咪唔比佢接仔女放學

係

人大釋法都係加速，why not

低鳩能

被釘牌醫生，終身不得到醫院？

點解咁多老師虐待學生又濫用職權告上去教育局咁多次都唔理
真正有良知有heart去教下一代既人就咁既下場

好撚想遊行

除咗係到online打飛機
仲可以做啲乜其實

要批嘅話咁佢點都限制咗佢人權 點解要set呢條rules
同埋到時佢唔肯批你都吹佢唔脹

唔果佢唔肯呢？

其實好事黎
美國又可以做野

師生戀搞學生妹都冇咁嚴重

癲撚夠未

人渣當道，人鬼難分

就算成功咗 可能最後又人大釋法haha

Yeah
唔可以入情教處！

癡線！！！

sorry 我睇漏咗第一點
DNLM 有咩權禁上人地咁做
講真有性侵兒童案底嘅人都唔會被禁止做呢啲野

On99

痴撚線，屌你老母

唔知以為個教師衰11 on9極權政府

cls, 直接打壓基本人權
咁落去真喺好快變新疆

投票權都無埋on9

CLS 投票都唔得

係入左都唔知
但都係好撚癲
即係你殺左人無人知都唔會有事咁嘅原理一樣

on9
推

無限大陸化

完全同意⋯上代香港人冇反對送中，啲因果留哂比而家呢代香港人

push

好似已經係港英時代定立架啦，但咁耐都無改過

最怕你唔夠顛呀

大英蛆国又留低惡法益香港人

憑咩？
根本痴線

chi ma gun

咁如果我小朋友要見家長
我係咪要約個老師係學校門口
戇撚鳩

一日重係港共政權渣旗 每日都會有更on鳩嘅事發生

港共想係意識形態上都唔俾你有港獨 唔單只講都唔得 連諗都唔俾諗

不過正正係個獨字 係支共死穴 所以打壓得特別厲害

Btw 搵律師司法覆核

衰11都無咁嚴重

半剝奪政治權利終生？

好撚on 9

唔好扯太遠住，睇返條例：

條例應該好耐之前已經有，明顯係冇諗到而家個咁有爭議嘅情況，亦冇考慮到而家學校嘅用途，同埋被註冊嗰個都有需要喺學校出現。

鬼咩，之前冇人留意到會有咁大爭議嘅情況會出現，冇人提就冇人理，就存在到而家囉。

屌你老母

？？？
票站係民政局指定俾每一個選民，
講到有得揀咁係做乜鳩？

真係痴撚線
唔知以為佢係恐怖入子.

勁過法庭禁制令

奶鞋底奶到咁撚柒
陽潤雄又想做特狗

屌你老母on9

大學校園計唔計校園

計

Pushhh

下一步出入校園實名制

Push

符合國情 政治犯 被剝奪政治權利終身
落實執行一國一制
cls

好嬲好嬲

自行立法？

好大官威啊

加速世界

非法剝奪公民權利

白色恐怖

其實呢啲規例係出於咩原因？？

照入去投票犯左邊條法？

即係見家長要向教育局申請？

洗唔撚洗呀 痴撚線 政治迫害 老師去外國庇護啦

今日香港

香港一日比一日癲

Twitter

失去埋人權

屌

洗撚你批准 你都on99

教育局基於咩法例可以禁止入學校，法庭發左禁制令？

全面清算敎育界

因為港共認為香港學生反送中係敎師敎出黎

唔知有無罰則呢
啲乜條例物條例全部戇撚鳩鳩

其實如果唔罷工仲有一招

全部敎師出返一張一模一樣既工作紙
睇佢夠唔膽全部DQ

其實佢唔提港獨，真係冇人會再諗，你隔幾個月又煲大返個話題，啲市民先咁反感

講左好耐楊潤雄無論意識形態定實際行為，邪惡程度都不下於狗隊，斷頭台肯要留埋位

痴線 你釘牌最多咪無咗所謂專業資格
佢果禁果啲係基本權利黎
呢個政府真係垃圾都癲

文革2.0

支持判決法治未死

呢啲都係其中一種工業行動既方式，但問題係教育界最大號召力係教協，而教協選擇眾籌打官司

咁樣JR，廢咗有關嘅條文去囉！

Cls 777想拉人陪葬

要申請囉

衰d講
醫生護士釘都未必係終身
唔通照佢地咁
以後比人釘牌既醫生護士唔入得有醫療設施既地方？
屌你老母教育局

有國安法後出呢張工作紙可以直接還押

Pish

戇撚鳩

唔講仲以為佢地係拐子佬定有戀童癖

港共你地果種低能真係用言語形容唔到

咁如果佢本身個票站係學校嘅話 咁點算
同埋返母校都唔得

咁仆
佳仔入唔入得？

葉建源：我睇唔到
根住繼續含

要傳出去

乜香港仲會比人投票

未見有講入唔到所有學校 tweet住先

投票權教育局有資格剝奪？

痴撚線 真係揸住雞毛當令箭

見家長都唔撚得傻撚咗？
又唔撚係叫你做家長教師會
投票又關乜撚嘢事呀？驚人走去教職員室牙？

比撚到最盡都係母校/教嘅學校only
全港？你冇撚嘢掛？

咁撚串咪做youtuber教師囉
新世代喇，你以為老師淨係可以係學校/補習社？

有咩法律基礎？

剝奪政治權利

比幾十萬讀幾年書，一句專業失德收你皮

呢個可以向國際煲大喎，唔准教書之外仲唔准人投票，證明國際制裁香港必需加強，鬥過！

曾經有個走左佬嘅大陸人都係咁屌到我唔識駁，佢話今時今日香港搞成咁都係你上一代啲香港人衰貪心以為奶左共好好，佢地64啲同胞同埋被逼害嘅一群咪示範左中共係點，而明知係咁香港都冇人出黎示威反回歸，而家下一代受返天公地道難聽過粗口但真

教育條例 勁過 基本法？

已經違憲，憲法規定所有人都有參選及投票權

DLLM CLS

香港政府真係由爛到入根,直接制裁政務級或以上都唔會錯

痴撚線人格謀殺

除左牌點解仲要受教育局監管，去司法覆核啦

Judicial review!

囚犯都有權投票

罪犯都唔會有呢d對待。。。

on9投票關咩事

藍屍：佢港獨，所以冇人權

嚟樣真係CLS，完全當香港人係白痴，你話點就點呀

投票關你撚事?
不如禁止佢食飯

又要拎返句
人類由歷史學到既教訓，就係人類從來冇係歷史中學到教訓

On lun 9

on9
咁樣擺明造鳩佢等其他教師唔敢咁做

希望佢有更好既發展，如果可以去外國教，將來歷史會還佢一個公道😭😭😭

對支共黎講 你殺人個罪行係低過反佢好多倍
唔係都唔會咁多藍絲去拎刀

我屌佢老母啦如果釘咗牌咁已經唔係教師，去邊關教育局撚事，同法庭攞終生禁制令吖笨，唔攞你今晚就仆街冚家剷。

痴鳩線

可以投王春平同叶虎二揀一
香港裔嘅就全部DQ

可以限制人人身自由

教局有呢個權咩

有D選區係以學校做票站

依條法例應該要司法覆核

教育局幾時畀法庭賦予可以撳掣人生自由？
呢舖個教師應該向法庭申請

教育局幾時代表埋法院出禁制令
不過法治已死 噁心政權

律政屍份糧咪要嚟做呢啲野囉

cls依家性罪犯呀?

大部份人都無教席

根本駁唔到

泛粉同左膠只會話當年社會環境同2020唔同
唔可以馬後砲

痴撚線
剝奪埋公民權利

低能

抄埋家呀不如

入左都唔知啦
我知到此一遊

邊個出黎 政府就殺邊個 邊個敢

而同一時間，殺人犯有安全屋住。

一定唔符合基本法

佢仲會係香港生仔女？
一係唔生，有仔女都會盡快離開香港
中共擺明係要迫死佢，可以反抗咩？

而家係殺人狂恐怖份子用條19法例搞良民

泛民仲講緊民主新中國